［突發］梁振英今年63歲

睇錯左終年63